永遠懷念can子😞

收到消息can子飛去日本出左意外

Can子

上黎報平安😇😇

咁都唔死

嚇左一跳, 下次出新聞官宣左先唔該

空歡喜一場

空炮

我屎左你地kai鮮咩

最多燒返幾個妹仔俾你

屌你老母 我擺埋酒慶祝你先同我講係收錯風

一路好走
今次真係好耐無出現了